覺唔覺去完旅行淨係買餅乾比同事做手信嘅人好小家

是咁的
小妹喺一間CMN 到做
冰間就廢時講
公司office 喺置地
近排有個 90後同事去左日本旅行
我知道都有d 驚訝
8 月份我地比較忙
平時d 同事通常都做夠一年先比佢請AL
佢就未做夠一年但公司都破例比佢請AL 去旅行
諗住個90 後會知恩圖報 對我地d 同事好d
因為我地公司好講求teamwork 大家分擔工作量
不過見佢個樣老老實實唔錯
都唔介意做埋佢d 野
點知條友返到來淨係買左盒濕鳩餅乾比我地做手信
仲要好串咁放去pantry, send 個email 話有手信
屌你老尾買餅乾都算啦，但你都起馬行埋黎遞比我同我講聲辛苦哂，好應該姐？
講真 e d 基本野洗唔洗教？
我地咁辛苦頂左你條友五日 換黎一包餅乾仲要hea 9 我地
我就已經同牙頭講左 佢淨低嗰幾日AL 唔到下年都唔會比佢放
夠一百負評 我開佢全名 加 放佢相
黃xx 你不仁我不義

老馮要請你 ？

覺 所以我通常請埋同事去

樓主平時去旅行買珠寶番黎做手信

我老闆去日本一百元店買啲爛鬼杯墊返黎
仲要一袋三個裝
俾人背後屌到上天
買餅乾咪算好

貪人手信仲要嫌cheap
咁乞衣嘅你？

要買九大簋返黎？

我中文dse 5**
不過吾sick 打中文字牙

覺唔覺同去完旅行嘅同事R手信仲要嫌氣啲手信嘅人好小家

老奉要請你食？錢我既，假我既，老細批既

去旅行老奉買手信？

想知你去完旅行會買咩手信返黎咁巴閉

樓主都幾貪小便宜，份人幾小家下..

我唔拎
你死全家

負皮
上一頁

雲爺爺啲死廢佬去旅行買唔買手信？

買比班垃圾隨便得啦

真係有病，AL又唔係得佢有，你拎AL又咪同事幫你執頭執尾
你去完旅行係咪買山珍海味返黎拎去佢檯面請佢食，仲同佢講辛苦曬啊？低9能

人哋去完旅行請食草餅
其實只係去Aeon買一盒返去
摵咗香港張label扮係日本買咋

牙你老母

牙牙牙牙

比咗正評 唔好開我全名

買層樓比你好無？